（義士援助）請問而家如果想捐錢要捐畀邊個地方？

唔好意思要出post問
因為都想解答身邊朋友嘅問題
自己又未必跟得啲資料好足
所以好想問吓大家 除咗612基金同埋捐畀立場新聞之外 仲有冇啲機構更加需要資金援助？

收到呢啲資料之後我就會去話比佢哋知最正確途徑去幫助義士

我

推

唔知你係咪要搞笑 不過如果你係黑警就收皮

Push

612

星火

介唔介意去share埋啲link? Thanks

可唔可以幫下我.....比屋企人趕走左

請聯絡星火上面有link

好想可以幫你不過如果你真係有需要就一定要麻煩你向着正確嘅途徑去尋求幫助 希望你盡早可以脫離呢個困難

獨媒
有d細間網媒都好需要支持